覺唔覺中學被人集體欺凌嘅同學，都總係會有原因先被人欺凌？

當然唔係話欺凌係啱

但睇返被欺凌嗰啲人，好似都唔多正路

就占奔讀中學嗰陣，比人欺凌嗰啲一係篤過灰，一係搞過其他人

一係一開始串柒柒，一係有衛生問題

好少話好地地一個人會被人欺凌的

有雞先定有蛋先既問題
有人就會有比較
班班都總會有適合人選

太過靚仔

可憐之人

中學生涯有過欺凌先係完整

一班一個人，令全班都有個target

chemistry build到好高

我知實會有人話

換轉被欺凌嗰個係自己/自己個仔

仲講唔講得出呢番說話

占奔答定why not先了

睇熱門個po

班傻鳩仲話練拳打柒番人

係咁撚型咁撚勇一開始就唔會俾人欺凌啦

根據非正式統計樣衰係受到欺凌機會最大既原因

占奔以前中學已經有學唔同武術/打緊泰拳/打籃波踢波

事實上又真係冇乜同學夠膽得罪我

之前有個係又有頭皮又有狐臭

比我地叫佢做雪山飛狐叫到而家

一啲啲，有啲純粹因為個樣比人欺凌但份人冇乜野
始終身體缺憾都好易成為欺凌原因
btw, don't blame the victim

見到好多中小學比人搞過既出到嚟社會份人會好心地啲，你話幾撚可悲

出到嚟會唔會繼續比人蝦

必有可恨之處

但唔代表應該blame the victim

呢個真
好少見靚仔俾人欺凌

衛生有問題得罪你？
你估我想喺廁格食燒味飯？
係你班仆街一見到我食飯就倒我個飯落垃圾桶

牙路比利迷欺凌過？

呢一點的確非常正確
當要批鬥個條友成班就勁團結

冇架 見過有同學太文靜 比人蝦都唔反抗
人地見佢好蝦咪繼續

係，尤其全男校

你地堆仆街太唔講道理

我地都唔會咁搞法

抵你死啦，柒頭。

唔知咩迷，但成撚日打鳩我
純粹因為我唔出聲

積下口德屌你老母
呢d野攞黎玩膠